[分析] 今晚dow Jones 大跌一千點

1. DXY見底
2. 經濟數據差
3. 10y bond yield破頂

今晚大波波一千點係基本
大家pre market 好快酒

熊熊哈

連登睇跌即係升

NASDAQ呢

納dee升

BTD

我估升
唔入住

債息升

認同

跌得仲勁，沽壓會大過舊經濟股

熊熊哈

有聲

咁嘅環境仲可以點升今晚升我幫你奶袋又點話

有貨快溝

3. 10y bond yield破頂 Cathie 話被人short爆咋wo，估fed 加息?
但Powell唔係講唔加息咩?

等熔斷
好耐未體驗過

求熔斷

10yr yield 過咗1.5%

今晚大反攻，好似hsi咁
壞消息盡出，無動力跌

琴晚已經過咗啦

自己諗啦 Powell一講完個市就free fall

係都科技股跌啦，債息升對佢地最傷

買 spac算

無限接近10蚊 越嚟越低風險

你睇下依家期貨YM 跌多過NQ

入左sdow 先好講

好難獨善其身

上年3月股災都講左

納指一跌得多 就會到道指開始獲利調節

又燈

我睇石頭

沽緊YM 新手先會玩leveraged etf

你睇升姐係跌

啲人唔信佢 尋日全世界唸住佢出黎save the day 點知佢up返前幾日講既野 又插多野

g 持

所以今晚無升跌，super

中啊

又jump

咁舊經股都大跌喎

係呀，俾Ndx 拉埋落去， 20% correction 係basic

入晒sqqq啦重要走咩？

開酒

6000點？屌

是但唔會一步到位，會有節奏咁落
落完一浸會有技術反彈，但唔會多

加條撚

樓豬 生物學上係男定女

ok

呃袋奶

其實晚晚一個千跌po, 實有次中架wor

樓豬應該改名

十年牛市 (已完)

跌爆佢

舊經又係靠石油股一個自己拉其他都跌